我對呢個論壇好失望

今日，我見到有個po起左我底
原因係我打左5P字，被視為5P撚
被人恥笑等等
我覺得好嬲，我記得我開過嘅PO都無5P字
我記得我係個一人一句廢話個PO打左個"反"字
但我只不過平時用慣左個反字
你地識我咩？知我份人係點咩？
一口就咬定我係5P撚？
未免太一竹竿打一船人掛？
我唔係嬲我俾人屌我打左5P字，我都唔鐘意見到呢啲5P字
我係嬲無啦啦俾人攞出來做所謂"公審"
因為，我唔係5P撚
可能你地覺得咁樣係呢度嘅作風，寧願殺錯無放過
但我接受唔到
我係新會員，但唔係5P撚
我鐘意呢度嘅文化，但有啲風氣實在不能接受
我目的唔係想講我唔再用LIHKG
而係我想大家下次再做某啲野時請三思
因為LIHKG係個好論壇

Tldr

ok

drtl

Taylor swift

班盲反撚真心戇尻，講多兩講又達乜柒捍衛粵語乜撚核心價值出黎，扑柒左佢地算。

真係好？好負面，好多負能量喎

預言：呢個po上熱門嘅話就會有罵戰

雞雞

好同情

唔係你開既話有話題多d

收皮啦